除左Stackoverflow, 仲有咩網可以比人問野?

math stack exchange

Stack Exchange
Reddit囉

1083

quora

lihkg

reddit問野多數石沉大海

呢個唔錯

Quora reply 重良莠不齊雜好多

Google

Quora呢, general questions about programming就大把人答你, 但問到打code嘅具體嘢, 就未必有人會答你囉!

codementor?

segmentfault

本地嘅話hkepc都得嘅

please see related question:

連登